[有圖]父涉姦15歲親女奪初夜 辯方多次質疑女孩

【東網專訊】現年58歲的影相舖東主涉於約3年前的暑假期間，趁妻子外出跳社交舞時，強姦當時15歲的親生長女並奪去其初夜。該名父親今(17日)於高等法院否認一項強姦罪、一項作為交替控罪的亂倫罪及一項非禮罪。現年18歲的女事主X下午接受辯方律師盤問，她承認與父親等家人關係融洽，父親更曾表示會供她到美國讀書，她因此感到很開心。

不過辯方指近年有數件事令X開始憎恨父親，包括父親發現她秘密養倉鼠後責備她及把倉鼠丟棄，另外X又發現原來父母已離婚，父親更再婚且再育有一女，X因此憎恨父親。X指父親確有丟棄倉鼠，她亦確曾發現父母已離婚，但她表示不知父親再婚及再育有一女，她亦沒有因該事情憎恨父親。

辯方又質疑指如確有發生X所指的強姦及非禮事件，何以她沒有在事件後即時告之母親。X解釋指因怕把事件說出去，父親會暴力對待她，但她同意辯方指，父親未曾以暴力對待過她。她又稱本來不想把事件告訴社工，後來告知是希望社工與母親傾談後，母親日後可早點返家。

另外就該次強姦事件，X向辯方確認當時沒有親眼見到被告的陰莖插入陰道，只是感覺到好像是陰莖。辯方指有可能當時並非陰莖而是其他東西，包括手指等插入其陰道。X最初表示同意，但其後認為此說法是辯方推測，但她現肯定當時父親以陰莖插入其陰道。

單野係個女報警先？

話比阿媽知有咩用，睇過咁多呢啲新聞，個啲阿媽知道左之後咪又係叫個女唔好出聲，有用咩

法官就係之前援交果單野判左個男無事 (咩堅信事主係夠16歲)
而家個個好有信心咁出哂去玩風化 真係辛苦d差佬做餐死

15歲未必開罐頭